%%% Титульник ВКР / Thesis title
%%
%% добавить лист в pdf-навигацию
%% add to pdf navigation menu
%%
\pdfbookmark[-1]{\thesisTitle}{tit}
%%
\thispagestyle{empty}%
\makeatletter
\newgeometry{top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=1cm,headsep=0cm,footskip=0cm}
\savegeometry{NoFoot}%
\makeatother


%%% Распечатать версию документа / Print document version
%%
% \begin{flushright}
%	\vspace{0pt plus0.1fill}
% \boxed{\small
% 	\begin{tabular}{r}
% 		\textbf{Пример ВКР <<SPbPU-student-thesis-template>>.} %\\ % перенос на новую строку
% 		\textbf{Версия от \today % \; время:  \currenttime. % время версии
% 		}
% 	\end{tabular}
% } %end boxed
%	\vspace*{-5pt} % раскомментировать, если не хватает места
% \vspace{0pt plus0.1fill} % раскоментировать, если хватает места
% \end{flushright}

{\centering%
\Ministry\\
\SPbPU\\
{%\bfseries %2020 - указание на изменения, которые могут быть введены в 2020 году
\institute}
\par}%


\vspace{0pt plus1fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места


\noindent
\begin{minipage}{\linewidth}
	\vspace{\mfloatsep} % интервал
	\begin{tabularx}{\linewidth}{Xl}
		 & Работа допущена к защите                                                                      \\
		 & Директор высшей школы                                                                         \\
		 & прикладной математики и                                                                       \\
		 & вычислительной физики                                                                         \\
		%  & \HeadTitle                                                                                    \\
		 & \underline{\hspace*{0.1\textheight}} \Head                                                    \\
		 & <<\underline{\hspace*{0.05\textheight}}>> \underline{\hspace*{0.1\textheight}} \thesisYear~г. \\
	\end{tabularx}
	\vspace{\mfloatsep} % интервал
\end{minipage}


\vspace{0pt plus2fill} %


{\centering%

	\MakeUppercase{\bfseries{}Выпускная квалификационная работа} \\
	\MakeUppercase{\thesisDegree}%


	%\intervalS% %ОБЯЗАТЕЛЬНО ДОБАВИТЬ ОТСТУП, ЕСЛИ ХВАТАЕТ МЕСТА
	{\centering%
		\MakeUppercase{\bfseries{\thesisTitle}}}%

}\par%

%\intervalS% %ОБЯЗАТЕЛЬНО ДОБАВИТЬ ОТСТУП, ЕСЛИ ХВАТАЕТ МЕСТА
%по специальности % для специалистов
\noindent	по направлению подготовки \thesisSpecialtyCodeAndTitle{}\\% для бакалавров и магистров
%\noindent Направленность  % для специалистов
\noindent	Направленность (профиль)	\thesisOPCodeAndTitle % для бакалавров и магистров
% Лучше по~профилю, но что делать, так составили Положение
\par%





\vspace{4mm plus2fill}%

\noindent
\begin{tabularx}{\linewidth}{lXl}
	Выполнил           &  &                 \\
	студент гр.~\group &  & \Author         \\[\mfloatsep]

	Руководитель       &  &                 \\
	\SupervisorJob,    &  &                 \\
	\SupervisorDegree, \SupervisorTitle
	                   &  & \Supervisor     \\[\mfloatsep]

	Консультант        &  &                 \\
	по нормоконтролю   &  & \ConsultantNorm % обязателен
\end{tabularx} %


%
\vspace{0pt plus4fill}%


\begin{center}%
	Санкт-Петербург\\
	\thesisYear
\end{center}%
\restoregeometry
\newpage